林奠 = 鄧小平

又想用叫人保經濟捨政治
香港人唔會再on9中計

推

捨棄中央

保條撚咩 佢有料改善經濟咩

經濟好=衣食住行加價
經濟差=減薪共患難

關基層咩事

林奠一開mic，
HSI再急跌更多

呢個經濟唔要都罷
橫掂我地唔會分享到

有，改善大商家經濟

鄧小平？64 2.0？

又廢up 以無睇記招